HANI咁做完全係博屌。。。

條豹紋想點呀

你on9

污染波台
btw, g

佢做雞唔博屌 佢仲邊有生意